請問英甲鐵衛Medley(狗隻#234509)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
冷氣軍師香城杏壇兒登仔幾時死全家

對表達民意嘅運動惡意放負

原本諗住放你一馬
係都要挑釁老鳳
老鳳一定開鳩你波

#2

屌佢老母

樓主白痴仔黎

你打呢段嘢出嚟尷唔尷尬

牠狗來

想問佢屌錯咩野？

俾佢捉到樓主係冷氣軍師

收到風佢知你要對付佢之後喊左成晚
我諗佢都知錯架啦,你再出呢D POST真係會迫死佢

支持

成個po 都講緊事實
唔係冷嘲熱諷
係得你覺得唔啱聽咋喎
唔啱你聽=5毛
自己喺外國涼冷氣叫人殺狗殺狗

老鳳喺呢次運動有冇提過「殺狗」?
冇就即係你老屈

吹住外國冷氣叫人講坐終身都抵
你食撚屎啦
自己0付出係外國upup腳
當香港人係棋子
你賤撚過五毛呀

斷章取義混淆視聽
同被自殺相比，係咪俾人告謀殺好少少?
起碼保到命呀

你唔使付責任梗係咁講
賤種冷氣軍師

你鍾意搞分化梗係咁講
賤種分化狗

真 fced

冷氣軍師唔係同路人又點分化

開始氣急敗壞老屈了
老鳯傻尻

剩係你呢句已經係分化啦

仲有呀
呢句話係3月講係咪?
老鳳有冇針對9月6號運動講「殺狗」?

一個係外國唔使負任何責嘅人幾時講呢個都有問題啦